有無一個post係可以集中有咩行動

呢家睇熱門 睇到太撚亂

理哩個先啊
一定要一定要救佢地,佢地十幾歲咋